點樣克服成日自己一個

人大咗就愈多時間自己一個
身邊嘅人各有各忙
自己唔開心都唔想麻煩到人：（
呢個係咪毒撚性格
成日自己一個但又怕自己一個

呻完 要繼續努力克服

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

放心, 會習慣的

一個人睇戲
一個人打邊爐
一個人遊行示威
唔洗克服 係慣唔慣啫

不知幾enjoy 自由自在
最爽係shopping 嗰陣可以快速試完快速俾錢又唔洗聽你個fd對你d衫有咩意見

上連登搵人吹下水囉

其實你主動約，fd都應該會肯出，朋友係要見架嘛到時咪開開心心傾下計囉

會上癮
多返個人陪自己反而唔慣

hey bro you are not alone
我都好唔慣同埋會怕得自己一個人
可能因為岩岩入u新環境

我都係群體動物
每日都要同人whatsapp
一得閒就想揾人出街
完全唔得自己一個

好多事情到最尾都係要自己去面對

就算你成日有班frd陪你出去吃喝玩樂，都唔代表佢地可以幫你解開你心中既壓力/鬱結之類既野

所以enjoy youself

每個人都有自己嘅路要行
冇人可以一直陪住你

變得更強

我都唔慣自己一個 係咁約人 但又驚人地其實係比面先出

Same ar ching

你係唔係23-26歲?

出去參加多D興趣班,整忙自己啦
同埋做下運動囉
上黎圍下爐又得,得左
唉,學你話齋,明知自己身邊班FD鍚自己,都知人地分唔到好多時間俾自己,點都要學識自救

自己一個上連登真係好慘

你又幾正面

出去發夢啦, 大把人同你一齊奮鬥

當你發覺擺脫唔到個種悶,就唯有咁
前排又去左抽康文D班...不過好似抽唔中(嘆氣)

係呀，好快你就唔想出街添，長期宅係屋企，如果自己把聲怪嘅話，自閉埋都仲可以